食屎啦你班女人

成日話希望如果有個男仔可以做到溫柔體貼 同我日日講早/晚安 食飯唔顧自己同條女分享左先 得閒問下佢做緊咩之類bla bla bla就好 屌你地講到尾咪又係睇樣 唔好樣個啲跟本都接近唔到你 就算做哂上面個啲只要冇樣全部都係痴漢
屌你啦

岩呀

係想靚仔做姐

如果對方肥婆，你會唔會做咁多嘢呀多鳩餘